[8.5] 一人一句多謝前線手足

P牌仔第一次開po因為真心好想多謝前線
事緣今日晏晝同朋友喺添馬參加緊有。不。反。對。通。知。書嘅集會
之後班狗又發癲起勢咁放TG
我同朋友今日都冇gear得個普通口罩
放咗咁多個彈，
集會近夏愨道嗰邊理應都會聞到
但今日冇，連煙都唔係好見到
後面上FB睇先知原來因為前線煙霧隊嘅手足勁到每個彈都好快整熄
你哋好犀利

大家發夢夢見啲咩想多謝前線手足都歡迎講低
自問唔夠勇武，惟對前線無盡感激

最後，各位發夢時記得
Be Humble Be Polite

自推

再推

冇人理